有冇手足見到今日蘋果嘅頭條嚇到以後都唔敢出街？

巧驚驚啊，世紀絕症啊，喺個肺入面打風啊，玩完喇無喇無喇

恐懼撚又贏

今次撐榮兄

乜撚因子風暴

即係個身體免疫系統喺身體入面焦土

應該係 炎症因子風暴。

以為打風，岩岩老細打黎問我做咩冇番工，我問番佢你冇睇頭條咩，今日打風，佢話我礦工，星期日補番，仲要扣埋今日人工

早知睇熱時好過

Credit, 鄭錦滿

都唔知呢單蘋果係唔係老屈

個名勁撚型

痴撚線

風遁黎姐

700萬人口 死百幾人

唔係第1日la, 毒果成日嘩眾取寵

驚就唔好出街，留係屋企等疫苗

你rapper？

唔醫死一兩個點嚇你班港豬打國產疫苗

之前都有個

患者有長期病

因子風

蘋果日報，屌你老母！

好撚驚

辭職了

嚇到失禁啦

利申: 市民黎生

有疫苗出先無啦啦話呢波病毒勁好多 後生都好嚴重 笑死

全世界都冇咁既問題 嚴重以上既確診人數比例都係得果10%
但都有人信

即係係時候反蘋果了

波台膠幾時中招
開膠post出黎你問我答

On9
講緊樓主

宜家我見到偉大嘅蘋果咁報，覺今是而昨非唔敢出街，唔再對唔著醫護又唔撚得？

你出唔出街都一樣係on9

[網上靈堂]去Save HK 日日post死左邊個藍絲親友

佢豪哥

on9
我日日逼返工 出街食飯 都無染病
根本身體廢既人先會染病

我驚窮多D

病毒也怕窮人

難怪班跳舞闊太。。。。。

武漢肺炎使出因子風暴！

退訂啦 蘋果都跪左要製造恐懼

個別例子,

因子丹

冇玩plague inc. ?

我玩法文版

一向覺得just a flu撚好弱智
但蘋果整個咁撚誇張嘅A1又係喺度挑戰智商下限